覺不覺得宜家飲完油一落街就會膛

吊奶星風吹起d tg味嘅時候
好似砍左成個人落煙灰缸咁

利申膛完
撲街又去大眾嘔吐場一蘭朗口了

ching飲左白花油?

飲左白電油

你身體唔得啦

廢就廢啦垃圾

收皮啦飲24時間啊cfu

試下用左手食指同中指按摩下喉嚨個吊鐘先，之後你會feel到一陣暖流，跟住就帽事㗎啦

膛完10幾個鐘了
btw下次可以試試

Add咗白花Oil能力+10

3點正 維園見呀 屌

JM9又咸又笑咁1999

飲油